【正能量】大陸同胞整左個語言連儂牆比我地

星星之火 可以燎原
點解得咁少人retweet 同like

甴近平

Push

支持又點落來抗暴,贏左咪輸出強國

落黎有咩用
大陸D維權第一日已經係燒公安車 公安打完人唔會俾佢用自己對腳行返出去
落黎見到我地咁樣真係喊三聲